點解無藍絲支持湖北封城支持湖北警察？

2月18日，網絡傳了一段視頻說，警察開槍，村民不懼！在湖北孝感，全國封城措施最嚴的地方，村民不願意被封在家，紛紛反抗，警察拔槍示警也沒用！湖北人的零界點差不多要到了！那些在家關瘋的人，將成為抗暴的導火線。

因為比人封個個唔係佢

16日，就有網友發布一段湖孝感的視頻並附文說，無限放大的權力和愚昧的管控方法，這病毒是靠堵門就能消除的嗎？

視頻顯示，幾名疑似政府人員挨家挨戶把每一家人的大門，用幾根大鐵棒和大木棍釘死。視頻中傳出嘭嘭嘭釘門的巨響。

到時釘晒藍絲門口
咪會好似買唔到口罩咁打屈人寺門口